手提電腦加external mon問題

想問下有乜辦法開程式時會自動開在external mon因現每次到時開完程式之後拉返過去，有少少麻煩有乜辦法default佢會喺個mon度開